係男朋友屋企屙塞廁所，男朋友同佢媽咪係廳傾計，點撚算好

已經係第二次屙塞
第一次係第一次上佢屋企果陣🤦🏻‍♀️

咁今次係咪第二次上

好臭

又偷偷地食肉

叫男朋友入0黎通通你條渠啦

十次內喇 以後急屎落樓下商場屙算鳩數

食咗佢咪得

係咪衰呢
食咁多肉唔食菜

撈返 d屎上黎

自己通唔到個屎坑 whatsapp叫男朋友扮沖涼入黎通💕係愛呀

我係絲

你啲屎拳頭咁大架

你係咪叫過你男朋友扮比卡超

係咪你用太多廁紙 加上佢個廁所本身就癈呀

男人老狗都唔識通

佢地屋企人屙咁耐又冇事 我掉左幾格廁紙咋喎
係咪我d屎太強勢

出去怒屌auntie la:「妳老味妳個濕鳩廁所咁撚柒廢，我比一個禮拜時間妳同我攪撚掂佢，到妳老咗嗰陣我或者可能叫你個仔比啖飽飯妳食！！！做人做狗自己諗」

P.s成功率高達90%

又急 即刻落街屙

懶人多屎尿